遲啲借國家安全名義打撚到老婆訓深圳人民醫院都無後顧之憂

多謝老衲-師傅點醒老鳳
可以用國家安全名義搞鄉黑

你好耐無打老婆啦喎 以為你戎左

-0-0